敍利亞國營電視台話美國咁樣係侵略

咁幾時宣戰